---
title: README
date: 2018-03-26 00:39:39 Mon
modify: 2018-03-26 00:39:39 Mon
tag: [readme]
categories: Network
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# README

## 概要
- 该目录主要是关于网络的知识点整理！

## 书籍收藏

- 计算机网络第七版 page 202/464   2018-04-01 "网络多播"
- [深入理解计算机网络](http://www.hzmedia.com.cn/w/reader.aspx?id=256b7c46-3683-41c6-b73a-92eeb9a076bc_1) 3.1.2 TCP/IP协议体系结构
- [计算机网络 自顶向下方法](http://www.hzmedia.com.cn/w/reader.aspx?id=ccd76b56-e894-4bd5-ba02-6af207fb0f22_1)
- [FreeSWITCH权威指南](http://www.hzmedia.com.cn/w/reader.aspx?id=4062f018-985f-42fa-8a88-71f3634bbae5_1) 主要是关于电话通信
- [私有云计算：整合、虚拟化和面向服务的基础设施](http://www.hzmedia.com.cn/w/reader.aspx?id=8ab844d1-fbed-4d65-9cc1-65cdff97818b_1)

## 详情
~~None~~

## 代办
~~None~~
